【斷老公財路後】稱婚姻忍讓不是必然 吳若希：別為不愛的男人卑躬屈膝

自稱「釣蝦女皇Queen of釣蝦」的吳若希，經常在社交網分享與老公何兆鴻（Alex）的生活點滴（新聞連結： ），她昨晚在facebook貼出《如懿傳》主題曲《日月存亡》MV，留言：「一根刺，種下後會慢慢發芽，到它長大後，會變成刀，婚姻中的忍讓不是必然，現實不是宮廷劇，夫妻關係也不再是日月存亡。對不起，我不認同妻子要為不愛（不懂愛）她的男人卑躬屈膝。」究竟她是暗示與何兆鴻（Alex）婚變，還是借老公博宣傳！？
吳若希一向有老公萬事足，常把Alex掛在嘴邊，她一時說老公對她千依百順，甚至自認被寵愛到有公主癌，一時又爆曾被老公背叛，到BB出世時才原諒對方，一時又化身「豬隊友」斷老公財路，試過霸氣警告老公客戶「齋吹水、冇行動的客人、不要再打給我老公」，以免影響她的度假心情，而Alex家境不俗，在澳門從事洋酒代理、搞團購網，還有入股某品牌眼鏡。

佢老公

好明顯女強男弱
個男成日頭茸茸

講乜撚原唔原諒，其實嫁佢都係為錢啫，人點對人，人咪點對你囉，臭雞

個男既連吳若希都娶得落

下一個目標係咩呀？
mk妹：梗係離婚分身家做女強人啦，I am queen of港女